---
label: Что такое решение?
order: 0
---

### Что такое готовое решение?

Готовое решение – это комплекс из одного или нескольких туннелей продаж, объединенных вместе. Туннели продаж объединяются в решение, и самые важные их части выносятся в удобный интерфейс для дальнейшей настройки. Таким образом функционал тех или иных туннелей суммируется по принципу единого решения.

### Чем отличается решение от туннелей продаж?

Если вам необходимо создать комплексный, разноплановый проект, с задействованием различного функционала в рамках единого логического решения, то в таком случае будет более удобно использовать концепцию объединения туннелей продаж в единое решение. Если же вам нужна незначительная, точечная автоматизация, то под это лучше подходят туннели продаж. Можно использовать только их, без создания комплексного решения.

### Зачем мне создавать решение?

- Если вы хотите перенести свою работу на другой аккаунт
- Если вы планируете использовать модули
- Если вы хотите вносить дополнительные обновления в решение
- Если вы планируете создавать автоматизацию самостоятельно, а настройки будут изменяться, и/или их будут редактировать уже другие люди.

### Как перенести решение с одного аккаунта на другой?

На данный момент для того, чтобы перенести решение, вам необходимо написать в нашу техническую поддержку для запроса данной процедуры. Данная услугу платная, ее стоимость – 1500 руб./1 решение. Самостоятельный перенос решения на данный момент не возможет.

### Какие бывают решение?

Для того чтобы посмотреть примеры решений и функционал каждого из них, вам необходимо перейти в наш каталог. По каждому решению есть описание, его стоимость и возможности, которые оно предоставляет клиенту.

### Могу ли я продавать свои решения у вас?

Если хотите продавать свои готовые решения в нашем каталоге, то напишите нам через техническую поддержку клиентов, и мы рассмотрим ваше обращение.

### Как создать готовое решение?

Для этого воспользуйтесь информацией из статьи “[Как создать свое решение](../solutions/start)“.

### Как установить созданное мной решение?

Пожалуйста, воспользуйтесь информацией из статьи “[Установка решения](./install_solution)“.

### Могу ли я добавить существующий туннель в решение?

На данный момент такая возможность отсутствует. 